【TVB合約戰，最後11日！】 終極洗版任務 - 課金共７億廣告大戶 (第七回合)

12月12日*，就係TVB 2020年廣告簽約deadline
廣告商一旦簽約，TVB穩賺！
最後11日，我哋精選咗50大廣告商，每日俾大家瘋狂洗版+電郵！
求下你哋唔好放過TVB！
*12月12日係early bird deadline，12月13日為真deadline

【終極任務 - 第七回合@1 Dec 2019 】

洗版行動
1.派嬲 2.洗版 3.推post 4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門

1️⃣幸福醫藥 2️⃣美素佳兒 3️⃣雙飛人藥水

幸福醫藥課金排名第一!! 2019年落咗近3億廣告!!
買藥買咁貴，原來啲錢去晒CCTVB到做廣告
美素佳兒都唔差，排第五落左近2億廣告!!

※留言template

電郵行動
一次過Send Email最有效!!
電郵清單及範本

想補做/一次過做任務嘅戰士，睇呢到

歡迎用呢幾幅圖去FB留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

推

居然有人快過我

通訊局： 一萬宗投訴全部不成立， TVB : 證明新聞準確無誤！

睇下佢可以串得幾耐

先推後洗版

幸福醫藥3億咁撚癲

幸福駛撚落廣告咩，個牌子咁多人識，落到好似養緊另一間商家咁

正式投訴無用
所以制裁廣告商係唯一辦法
廣告商睇路

原來標題計錯數，係3+2億

gchi

派嬲+洗版+email

Push

pish

我分析過電視廣播有限公司() 2019年中期業績,發現只要佢廣告收入少兩成,就會變成入不敷支,大家加油!!!!!

置頂
有時間寫編短文，幫你貼堂

反應好踴躍，話咁快派咗1600張

樓主

有義工哥哥幫手
仲有幾個話即時幫拖

內部：以家廣告比之前大幅減低50%, 所有價都有discount, 或 加大播放次數及時間，依家好努力咁刮番啲舊客！

一定要加強推！ 一比佢地知一簽約= 藍

見到呢啲消息格外興奮

咁開心緊係繼續洗版

收佢皮

唔夠人呀

push

pushpush